(求救)邊到仲有cdg x converse 705low買

試過上網搵拍賣網 申請唔到會員 又話我手機唔正確身份證錯 想問下依加仲有無門市會有呢款鞋

你搵咩size?

41

Cdg

Ig: Americabuyforu8

呢間野好似伏伏地 成日見佢cap圖無實物相

I.T 應該重有貨

唔好ig買野喇掛。。。

ig買咩都信唔過

farfetch有

IT有

之前farfetch買連運1300好貴

我早兩日係曼谷專門店都係呢個價

IT SSENCE

IT

SSENSE 買唔洗一千